是日晚餐

未諗
有咩好主意

你真係好得閒

你做咩食煙啊？

肚餓咪食煙囉

肚餓食屎都得啦

認真幫我諗下好嗎

你想食咩?